係咪應該要煲大政府黑芯口罩？

Connect 中立市民好機會
比佢地見到政府有幾撚無能

陰謀D講政府黑芯口罩就係想慢性殺死香港人
慢慢人口大清洗

政府黑芯口罩比Dr K Kwong 踢爆黑芯口罩幾撚唔掂
已經比大量藍屍攻擊

藍屍繼續為政府口罩護航
藍屍仲話只相信政府為市民好
話 Dr K Kwong係曱甴沫黑政府防疫努力

腦殘藍屍仲繼續撐政府口罩

銅粒子入肺堅恐怖

咪由撚d藍絲死

應該以工聯會民建聯名義鼓勵巿民使用政府口罩

親共媒體例如港人講地
更加唔好講保皇黨冚家剷
黑芯口罩完全隻字不提

係

全部推上熱門

絕對係

港共拎我既錢向佢既朋友買d有害底褲送返比我
真係多L謝呀

警察會揀CSI定銅芯